【條撚準備】阿仙奴16-17球迷吹水區 CXLIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

1jor

屌你牙

-.-

簽左？ 未

The Arsenal Horse‏ @AFCArsenalHorse 9m9 minutes ago
More
Arsenal did two medicals today. One for a young player who plays in Spain, and one for Lacazette.

The Arsenal Horse‏ @AFCArsenalHorse 48s48 seconds ago
More
The young Spanish player who underwent a medical today for Arsenal was 15 years old.

15歲幻幻物水

反雲威武

新帖留名

Topic

反雲摺埋一二邊啦

雲加

Bènkon Hè‏ @BenkonHe
Met him few days ago in fairmont dubai, says he'll join the team by next week 👌🏼

你新steam名係咩呀，打返落group啦

David Ornstein‏ @bbcsport_david
更多
As widely reported Lacazette is undergoing medical ahead of completing club-record move from Lyon to Arsenal. Announment unlikely today #AFC

Ornstein!!!!!!

拿卡錫迪咁既樣架咩

我牛

Wenger has told Bellerin he expects him to stay and that there is no chance of him being sold to Barcelona this summer. [@johncrossmirror]

好難唔當簽左又冇消息hijack

做得好

雪

簽完6年你同我話想走

lm

Theo Walcott‏ @theowalcott
Back to work 💪🏾⚽️

想走？冇咁易

me無用telegram了....

呢個係禾

Kxxxxx好似好大份

，睇怕今晚又係放空炮射唔，幽返條褲先

Squawka Football‏ @Squawka 2h

COMPARED: Lacazette vs. Giroud vs. Walcott vs. Welbeck vs. Sanchez per 90 in the league last season -

David Ornstein‏ @bbcsport_david
As widely reported Lacazette is undergoing medical ahead of completing club-record move from Lyon to Arsenal. Announment unlikely today #AFC

瞄撚準未

撞撚死雲加

呀主席仲有冇野要補充

唉又要等聽日。嬲左
下季認真應該點排陣

係街打住邊爐等官宣

手足打到聽晚

有冇人今晚唔訓等官宣?

laca仲樣衰過義和b

誇張左

聽日先宣佈喎

兩個都係屎 比黎冇意思

型：
基>禾>山>black b>laca>iwobi

垃圾阿簽個人都攪咁撚耐

laca>black b啦
black b髮型好柒

收到風阿狗想趁今次收pornstein皮

好
成班手足今晚唔訓等宣佈

It's unlikely that Arsenal will make an official announcement on Alexandre Lacazette's transfer from Lyon today. (@bbcsport_david)

黑b黑人黎講算型仔

你咁勁就唔洗瞓姐

又聽日

唔洗搞文件牙

It's unlikely that Arsenal will make an official announcement on Alexandre Lacazette's transfer from Lyon today. (@passiontimes_david)

搵唔到喎，不如你擺個自訂url出黎

影咁耐影裸照牙
做訪問貢耐又米感謝下老野好欣賞佢好想攞冠轟

BBC

Lyon striker Alexandre Lacazette is having a medical at Arsenal before the Gunners complete their record transfer deal.

The club had an initial bid for the 26-year-old France international rejected, but talks continued.

Lacazette's move is expected to surpass the £42.4m Arsenal paid Real Madrid for Mesut Ozil in 2013.

又quote唔到圖

幾時先官宣呀

我朋友係阿仙奴做煙腸 佢話今個星期日日都要OT

等攝影師流出

其實已經簽左 係未官宣only

有fifa17入面能力已經好開心

又係it狗搞事

d 鬼佬做野咁慢

我表哥係國際足協轉會部做煙腸 佢話今個星期日日都要OT

頭先我已經將拿卡錫迪張contract delete左

可能fax機壞左要整

咁lemar 同包皮聽日先體檢同影相嘛
咪等埋一次過囉

支持pornstein

屌你老尾牙

me幫老野填左張form 送佢入老人院

體檢失敗

add咗了，你自己係我個friend list到add返OG佢哋啦

老人院都唔收牙

手足好波

做乜撚野

好似話過唔到體檢 冇得影相 所以放低左部機

Carlo Jacomuzzi (Everton scout): "We are going to sign Giroud for £20m." [@sr_collings via Radio CRC] #afc

David Ornstein‏ @bbcsport_david
As per @JBurtTelegraph @johncrossmirror & others, Lacazette fee Arsenal have agreed with Lyon £45m possibly rising to £52m with add-ons #AFC

20m 加lukaku ？

阿狗記者

on9 20m
賣比馬賽都唔只20m啦

冇人要

射得未...

David Ornstein | Highlights | Goals Skills & Assists | 2013 - 2017

Mark Mann-Bryans‏ @MarkyMBryans
My understanding that it will simply be the completion of paperwork to sort if Lacazette passes his medical. Wenger lands a big one. #AFC

睇阿記賣人真係好撚炆，成日都傳賤放
拿卡4，50m
基佬都起碼35m以上啦

係人地出賤價姐
阿狗冇將基佬掛牌

好柒 唔要了

unlikely this year

Waiting for Arsenal to announce Lacazette.

睇返往績，如果掛牌真係呢個會成交唔出奇

型過2&b就夠了

Charles Watts‏ @charles_watts
Lacazette to return home after completing Arsenal move - but he is expected to take part in the tour.

個造型好唔靚下

Arsenal are prepared to splash the cash on central midfielder Miralem Pjanic.
[Bein Sports]

要同2&b比較先冇咁柒既話 已經柒到仆街

你又講得岩

勁就得啦
佢係勁既就算係jer雲奴咁既樣都同佢含到雪雪聲

我堂大佬係酋長球場做攝影師 話今日有個黑人嚟影相牙

又買中場做乜9 ，買個識扭波嘅翼得唔得

mahrez半隻腳入咗牙狗啦

謝雲奴

點解你好似講到阿狗同時正係可以同一條友傾緊轉會咁

下個target
放豬腦入麥包比

專登睇下佢既球皇片
睇左頭兩分鐘好似打ps4禁死左L1制咁

呢個形容很好

買佢不如買咸錫
正係個樣都嚇到下人

為左歐霸 咁快就preseason

lemar半個身入左阿狗，係比monaco捉住隻腳黎唔到

J撚死

咁不如買尼高高蘭

關咩事
13號就有第一場friendly

可能煙幕黎，又唔知傾緊邊個呢

其實3412 3421 幾好，有時前面可以用住烏做坦克

買到永久唔反雲

换得果兩個人實力都無乜點提升到
有幾好j

其實今個夏天已經做得好好
起碼針對弱點黎改造

我覺得kolansic大家睇少得佢好緊要
我聽個04 fans 朋友講，04進攻帶個波衝出黎好多時就係佢

係囉同一時間都唔會得一個國家統一緊

使唔使買成隊鍠疤拜先好j

免簽係咁 遲d場場俾人屌到上天

你見球皇片有球佢係唯一一個起對手禁區準備爭頂既球員就知

好多人淨係睇樣

yes

free嘅低賤過狗

山神唔走咩

走呀 一年後

J得岀未

好想佢走？

㩒番d精入輸精管先

球霸快滾

自由身嘅話我寧願依家走

當拿卡肯定黎，我見到左翼衛仲開心

其實係要買定後補補左山狗個位

係
就算唔走,山狗都可以繼續踢左翼

拜仁唔想比咁多錢人工 蛆乞E黎 賣佢PSG

其實正選來講真係淨一個中場中要換咋喎 你下個就算馬列斯lemar個d都係燒山個位既後備 正前一定拿卡啦

PSG都嫌佢人工高唔買

唔係法甲黎既低賤過狗

換撚左燒佢啦

中場中一定唔會換
我藍契仔
渣架開始成熟又唔平

唔賣比英超球隊 250-300k 冇咩邊隊出得起

東方

所以賣唔出>一年後free過鏝>入阿狗波剷草

咁其實好似無咩位換 係買輪換既球員

第一次撞到掛狗 好彩牙milik吾系度，吾系實吊爆佢老母

老野清貨真係唔掂 Debuchy, Gibbs, Jenkinson, Szczesny 重未放得出

冇計
全世界都知佢地實力同人工唔成正比
冇人買

ccc留啦 間諜都老了 ooo又嗌走

牛奶踢法似佢

睇個陣就好j
踢落去你就知根本得啖笑

喂喂喂 尊重啲好啵

佢人工真係好貴，30m，高過好多一線球星啦

希望今年賣得走ccc同gibbs
贊仔冇人買都借出去
Debuchy就算啦

無保SIR睇住就出事

宜家連鏝都咬鳩人
明明賣左咁多球員比你

ccc都成十萬鎊
清到又有加薪空間比其他人

ccc 如果肯留，接c字班咪幾好

有佢睇住都出事啦，根本冇得camp佢，係後面係咁穿，邊有可能下下都穿得中

KennyS都唔會中門100%穿牆爆頭啦

佢地覺得佢地個陣容係爭冠陣黎
同你地阿狗爭四陣唔同
山狗去到都無地方企呀

志在必得啦

我諗有保SIR第一場應該羸到

btw 爭冠球會今年好似乜盃都無

屌你呀

十卜你啊手足 班友無人性㗎

飲飽食醉都未有消息

訓啦 著返條褲先

影緊相呀 影極都咁樣衰有乜辦法牙

David Ornstein‏ @bbcsport_david
As widely reported Lacazette is undergoing medical ahead of completing club-record move from Lyon to Arsenal. Announcement unlikely today #AFC

梅毒唔係掛靴咩?

唔係

新泥果個kxxxxx頭型同個樣好撚怪

Jim White @JimWhite
Alexandre Lacazette medical @Arsenal completed. Paperwork being done, announcement to follow.

聽日晏就應該宣佈

今晚可以早訓
訓醒就射

無力挽回

聽住先

如果踢返3421黎講都算夠人
但雲加想買埋利馬，好大機會想踢返4231

其實阿仙奴最需要既係一個全能中場，可惜雲加死攬藍斯，上季又買左殺卡但完全唔係果回事

【打機情侶】宅男打機追到女神 AA陪出國打電競

Kaveh Solhekol‏ @SkyKaveh

Lacazette Arsenal medical done. Paperwork still being completed

女神

億萬陣容咪又係踢到尾輪先保住前4
今季有49000咁高班費做6弟同阿狗爭4失敗包底 先冇人笑9佢地je 唔想承認都要講 岩岩呢季熱狗對落既都稱唔上爭冠球隊

宣布吧

儲力打霸氣杯決賽

兵工廠開操 奧斯爾亮相

【體育】阿仙奴於周二為備戰新球季開操，盛傳「離廠」的德國球星奧斯爾亦有歸隊，大軍氣氛融洽。

上季只能以第5名完成英超聯賽，緣盡新1屆歐聯的兵工廠，周二於剛續約2年的領隊雲加帶領下，在倫敦的高尼訓練中心展開操練，為重奪英超冠軍備戰。

除近期出戰洲際國家盃的德國國腳梅斯達斯，及智利國家隊翼鋒阿歷斯山齊士外，幾乎阿仙奴全體球員都有向球會報到參加操練，包括去留未明的德國中場球星奧斯爾（Mesut Ozil）、前鋒韋碧克及禾確特，以及從德甲史浩克免簽來投的波斯尼亞後衛哥拉辛拿斯（Sead Kolasinac）。

報道指兵工廠團隊精神面貌不俗，奧斯爾更和西班牙籍隊友盧卡斯佩雷斯開玩笑，看來心情相當愉快。報道又謂阿仙奴會方今夏的主要任務，是續約挽留奧斯爾及盛傳過檔曼城的阿歷斯山齊士，據悉兵工廠亦會於日內確認收購里昂射手拿卡錫迪的交易。

指兵工廠將飛赴澳洲進行季前集訓及比賽，之後來華約戰拜仁慕尼黑與英超競敵車路士，繼而返英在酋長盃迎擊賓菲加及西維爾。英超新球季首仗前，阿仙奴亦先於8月6日的社盾再戰車路士。

圖片來源 : 官網圖片

Sky Sports News HQ‏ @SkySportsNewsHQ
BREAKING: @LacazetteAlex completes @Arsenal medical ahead of club-record £52m move from @OL - Sky sources. #SSNHQ

的確熱狗係有爭過下冠
不過失太多無謂分
阿狗都算係爭冠份子
飛機盃

kxxxxxxxx群埋嘅竟然係馬天尼斯
注定冇運行

毒撚應該搵咩做朋友

冇人買belotti

都係既, 第一場個綠色唔撚識玩, 頭盔同甲都唔買, 今日同保蛇玩2勝1負, 有一場10:5之後反CUP 11定12:16

臭燒應該岩傾架喎

快撚啲啦屌 條J凍曬喇

就快有得射

聽日啦

Same guy who told me about the Sead deal & the Lacazette deal has told me Mahrez to #afc could well happen.

He's usually reliable when it comes to #afc transfers, but he's been wrong once - that was when he said Higuain to #afc was going to happen.

Mahrez唔係幾J得落 勁得一季

辛苦晒 貼第n次

當年好似連雲加都以為希古恩會黎

皮利斯：阿仙奴新賽季要全力爭英超冠軍

昨天是皮利斯加盟阿仙奴17週年的紀念日，他目前仍然在和球隊一線隊一起訓練。他也對雲格和他的球隊的實力有充足的信心。

「雲格當然和以前一樣對榮譽充滿渴望，而且對於上個賽季沒有獲得歐冠盃聯賽的資格這件事，教授也感到無比失望。他在球隊工作的目的永遠都是去贏得一些東西。」

「我認為新賽季我們需要忘記歐冠盃。我相信目前這支阿仙奴隊，相信現有陣容的實力。下季球隊首要的目標就是爭取英超冠軍。」

「剛過去的這個賽季中，球隊在足總盃中表現得很好。這是一項在英格蘭有著悠久歷史的賽事，對於每位球員和球迷都非常重要。但我也同樣理解還有些球迷希望球隊能夠贏得聯賽冠軍的想法。」

「英超聯賽競爭非常激烈，想要奪冠的難度非常大。但我依舊認為捧得英超獎盃應該是球隊下季的第一目標。」

條撚已準備

Boom Xhaka Laca

買唔到利馬佢plan b ok la
技術係有既，crossing唔錯
可以人少打人多
技術型阿狗都岩打，但防守紀律差過利馬
希望利用上季頽可以壓到30m
用打後備焗攻先放出黎，咁不失為一個good buy

主席打攻中同ss好撚勁

Yes, 50m 真係冇人bid

買嚟做臭燒後備

我睇過有d news 係本身同希古恩deal 佐， 但最後俾爺爺tune down 佐 唔記得轉追邊個

後備呢

期實點都會買多個做突破既返黎，麥包 利馬 Mahrez 好有信心點都屌到個返黎

爺爺好似話最多3個？
而家兩個了

Suarez

馬列

Monreal正選
Szczesny, Holding, Gabriel, Coquelin, Chamberlain, Wilshere, Giroud

見到唔開胃
寧願擺大梅

個個免簽唔計

今年有加斯居齊督住雲膠黎買人好好多，如果比雲膠一個舞，肯定仲追馬麥包唔搞買拿卡

係都馬列斯
韋乜舒亞

Jeremy Wilson‏ @JWTelegraph
Arsenal club record £52 million Alexandre Lacazette deal now a formality. Medical has been successfully completed today

買多件比真歷

Gabriel out
大梅 in
牛奶 out
馬列斯 in

咁就好j好多

@WhoScored
Alexandre Lacazette: Only Kruse (36.6%) had a better conversion rate than Lacazette (33.3%) in Europe's top 5 leagues last term (10+ goals)

迷雲

Jason Burt‏ @JBurtTelegraph
Just to reiterate - Lacazette fee is 53m euros plus 7m euros in add-ons. 3 easy to achieve/ 4 not so. Club record fee for Arsenal.

rip 呢度d迷牛好惡

Alexandre Lacazette has successfully completed his medical at Arsenal. Announcement to follow shortly. [@SkySportsNewsHQ] #afc

條撚準備

準備左好耐啦

唔想知

iwobi 咁, 唔j 了

為左你先唔買走Kruse咋

都唔知佢做乜

巧想要包皮
lemar

越睇耐越好笑

無睇過j 片

快唔快
好唔好扭?

諗起辛Xx

Lacazette medical done just paperwork to finish. Arsenal have more targets but any deals now likely to depend on Sanchez/Ozil/Ox/others #AFC

ORNSTEINNNN

唔準笑

成個on9仔甘

官網出未呀屌你老母

佢冷面笑匠
個樣真係有d似lbj
笑到我

下年阿狗 FIFA

「在開賽前，我們離開更衣室時，我會鼓勵大家。任何人都可以發表想法，通常我說得最多，而當球隊到球場熱身時，保特則負責說話。」

保蛇

2&b第時就係咁

有冇少少似曾相識既感覺

入到咁多波
我話知佢當眾打丁

直頭2&b d動作黎

笑死
應該可以加強球隊和諧

有無手擺咀唇果個慶況

on9仔基因

Héctor Bellerín: Only Baines (13) & Janmaat (11) have registered more assists than Bellerín (10) of PL defenders since August 2014

原來係到

拿卡錫迪好多唔同慶祝
有基沙文果陣會同佢一陣玩電話

「我不喜歡在賽後對球員吼叫，因為這樣會在往後造成很大傷害，儘管有時候，你確實很難忍住。有時賽後我已經相當惱怒，所以絕大多數情況下，我都會盡全力控制住自己的情緒，因為當我生氣時，臉會漲得通紅。我會告訴自己：『傷害已經很嚴重，別再火上加油了。』」

雲加

谷到內傷

父愛

入廿幾球有10球12碼
垃圾

叫佢捉埋電話佬過黎啦

邊個話laca 7過2禾b

「比賽日當晚，我從未能好好睡上一覺。如果我們取得勝利，睡眠質量會稍好一些，但時間仍然很短。一般賽後的晚上，我只能睡上兩至三個小時，很晚上床，隔天很早起來。」

雲加一直在玩命

2&b 好型喎

2禾b留鬚應該差唔多7

最已陣

呢個角度睇又幾有型

叫基佬幫佢執執個look先啦

Lacazette is 26.

37 goals in 45 games last season.

100 league goals in 171 starts.

拿卡係咪又係muslim

Arsènic‏ @Lexus7Sanchez 4分4 分鐘前 更多
Arsènic 已轉推 Arsènic
Having a large number of outgoings this summer is nothing new, always was the case.

Get French Football‏ @GFFN
Arsenal & Lyon legal teams are currently working on finalising contractual details for the Alexandre Lacazette deal, according to L'Équipe.

搞咁耐

係咪要等佢地搞掂埋合約先開始同拿卡影相同做訪問

阿狗冗員多手腳慢

唔ot係咁上下啦

所以卡叔先要調返去做文員

Alexis Sanchez has decided to stay at Arsenal and respect his contract. [Chilean newspaper La Tercera]

我 立即 xxxx

即係唔續下年free走？

wow

有成年時間傾啦

腳都打斷佢牙

可信度不確定

再罰佢一年唔俾佢掂波

玩具波，足波，條女個波全部唔比掂

佢應該無乜呢方面需求

隻狗個波囉咁

Nabil Djellit‏ @Nabil_djellit
Et si l'#OM tentait #LucasPerez, en difficulté en #Arsenal mais pourrait être un bon coup. #MercatOM

And if the # OM was trying #LucasPerez, struggling in #Arsenal but could be a good shot. #MercatOM

New account. Exclusive: Hector Bellerin transfer request rejected by Arsène Wenger. Player keen…

Bellerin submitted a transfer request

lacxxxxxxx好似同電話佬fd底
griezmann已經係我地嘅人
下年加盟

屌牙

雪!

Bellerin has been told that he won’t be sold to Barça, & Arsenal refusing to meet with club officials to discuss a possible deal.

UEFA president Aleksander Ceferin has told Slovenian magazine Mladina that he is considering the introduction of a salary cap in order to close the gap between football's biggest clubs and the rest.

He has previously said European football's governing body must "be prepared to tackle the decrease in competitive balance within European club competitions and secondary effects affecting domestic competitions."

好流姐 new account

其實係基沙文今個轉會窗未黎到叫laca 過黎先 等聖誕過黎re-u

佢一開左ig account就唔想睇
好似想紅咁
不過佢其他news都ok準既

咪就係準準地
定係bellerin同佢有深仇大恨
定真係純粹想紅

Our contact at Arsenal has informed us that he believes Mesut Ozil is staying at Arsenal.

主要無人要先留隊姐

準乜尻, 今時今日阿豬阿狗開個PAGE 或者ACCOUNT , 抄下報紙寫乜有幾難

Sevilla have announced an agreement with Leicester City over Vicente Iborra

其實基佬好撚好用，如果識用的話

fifa
用馬列斯代奧燒

之前係間衣室影
咁啱前一日打獌又未撕走

事在人為，李城奪冠個季，馬列斯回防算好多嫁喇，至小可以睇到佢係禁區邊遮位，而且好多時回後都可以帶番生個波上去

Bellerin: Don't believe everything you read

前季佢交啲斜直線毒到華迪生晒
試諗下佢快攻交比拿卡/山狗追

不過睇下摩狗打得差個季 利馬又打成點

仆街雲膠
買主席番黎唔撚用

Arsenal have more transfer targets but any more deals will now depend on the futures of Alexis, Ozil & Oxlade-Chamberlain. (@bbcsport_david)

邊條on9仔仲會J禾子
狗也不屌既垃圾

全部都係垃圾 一個不留

對強對入波多
全季入左19粒
垃圾,賣啦

Alexandre Lacazette has agreed to a 5-year contract with Arsenal and will earn £200k-a-week, making him the club's highest earner. [Mirror]

咁高人工

James Hanson (Puma designer): "We go to Arsenal's training ground and ask them directly. They want performance on the field & to look good."

Hanson (Puma designer): "We've added a collar with a button and placket so that when it's open it's not messy. You want it to look smart."

Hanson (Puma designer): "We wanted to put a cannon on the back to celebrate 50 years since the cannon first came onto the Arsenal jersey."

According to the Mirror, #Arsenal have been quoted £80m by Monaco for Thomas Lemar as they do not want to sell.

shut up and take my money

Arsenal are planning a £70m double move for Sporting Lisbon midfielders William Carvalho and Gelson Martins. (Source: A Bola)

Jack Wilshere back in Arsenal colours makes me smile. What a guy.

送都唔要

英人幫勁到

好心就清左左邊個個佢啦

有人真係買先得架

打fifa 幾勁

傳佐幾年

laca 200k

唔知點解越黎越大陣水貨味

finally

屌你老母訓醒都仲未簽到
唔黎就算啦

垃圾design死全家

puma食撚屎

長眠啦

贊錯呢

射得未

練緊快開界外球

52m+200k/week咁大手筆係拎黎簽拿卡錫迪都真係幾失望

好串 arching

我禾都140 l

個轉會post笑撚死我，曼城係爭冠球隊

但係仲有邊個可以簽

正選三個攻擊位：
拿卡
燒 山（如果留隊）

後備三個攻擊位：
基老（如果留隊）
黑b
馬列斯（如果加盟）

真係好大競爭

唔通阿仙奴係呀

個三個都未必留啦

拿卡

pepe 去比錫達斯

食你碌鳩呀?

Olivier Giroud wants 'to carry on my good journey at Arsenal' as Arsene Wenger prepares to sign Alexandre Lacazette

法國好多西咸愛記迷都好想要住烏

車狗竇內戰好on9 一個比喻都嘈一餐

Jim White: "Arsenal are trying to keep Alexis with a bumper new offer on the table northward of £250k a week."

理得人
我地迷雲迷山反雲反山又咪嘈

撚樣

無咁on9

你地成日king 女king 樓咪又on 9

慳埋慳埋有得分咩
最緊要買到

多得你哋

Me茅啦

Özil created the third most chances in the league last season but apparently he was awful?

d錢有你份咩 理鬼佢幾錢

嫌貴咪唔好洗，下季繼續永續基佬正選囉

U 曬命撚

20 m 買美欺，買唔到就算

又茅r 聯，要出d 錢先吸引到人黎

暫時黎講得鏝最多補強

Great news for Arsenal to get Lacazette for up to £52m. Had £29m bid for him turned down last summer when West Ham were willing to pay £43m

Thanks Jamie Vardy for rejecting us.

Thank God for Atletico Madrid's transfer ban.

Welcome to Arsenal Lacazette.

盃仔唔係冠？

真係勁
連基佬都屈到法甲,仲要國家隊多數唔見佢

人地當打年齡
再講而家52m +200k/week買到邊個勁前鋒?
所謂最top果d都二十到尾三十頭啦

其實係爺爺唔識用基佬

岩 唔買又話做咩留錢
買又話貴 唔值
咁撚難服侍 同facebook 阿狗gp班廢中一樣on99
你有q得分咩 你估買件波衫當買左股票有錢袋？

係得阿狗當佢垃圾姐，呢個價錢有咁既質素仲想點

一定冇買貴左先

慳左十年
你回想下自己作為阿狗有咩得著啦
你有無因為雲加慳到十幾億唔買一個人而開心呀

如果呢10年洗左十幾億買人
贏到兩個英超
今日都仲可以j下

咪撚咁港豬啦

仲未官宣 唔洗嘈住

真係最撚勁個D前鋒都唔會黎阿記喇
D阿狗成日想要最TOP個D人其實好ON9

今日唔係星期二 大機會阿

國家隊打法直接好多，基佬岩d直接打法而唔係係度鳩猜完一輪，比兩個中堅夾住果時先出波

西咸其實好岩基佬踢，但西咸不如返法國好過

岩呀，冠又冇，錢又冇，搵鬼黎咩

0304果時仲有機會 依家真係不了

班傻鳩依家仲諗住用「正常」價去買人
打fm 打上腦

唔係好全能，但係阿狗想要既finisher，加有D技術
只要阿狗踢得番15/16季，create到好多chances
就可以唔洗睇黑B式撻q埋門既

Sky Italy: Manchester United's improved bid of £39.5m for Ivan Perisic has been rejected by Inter Milan. First bid was £36m. Inter want £48m

佢地成日笑雲加bid人之際⋯⋯

fm買人好撚貴 放人係賤價
符合阿現實

淨係finisher 呢個字都值50m 啦

人地識做生意呀

簽左未？
影相影咁耐？

呢件都36m,仲要rejected
咁laca 4xm真係抵到爛

Told today Rooney's situation had not changed. Also told Everton were definitely going to re-sign him

洗最多錢球隊so far

未

52m買完拿卡
淨返48m不如打包C朗+摩迪

31歲宋仲基同35歲宋慧喬曾經在電視劇《太陽的後裔》飾演情侶，兩人多次傳出戲假情真，但其經理人公司都予以否認。但今次是真的了!今晨兩人透過經理人公司發表「聯合聲明」，承認戀愛消息，並且宣布將在10月結婚!

聲明表示：「宋仲基和宋慧喬的好事將近，兩人決定於10月的最後一天舉行結婚典禮。雖然消息傳達的有些突然，但結婚不只是兩人的事情，還是兩家人的相遇，因此不得不謹慎，希望獲得大家的諒解，也請大家給與兩人未來的美好婚姻祝福。」

48m不如打包msn

48m買到

依加係英國時間凌晨
最快都要等香港evening吧

所謂「正常」就係用歷史數據去決定
N 年前買xxx都係用$x，依家用成$y 買yyy
典型cc 台買唔到樓既廢青諗法

窮人思想

48m打包一隊皇馬

包埋個領隊ok?
唔換領隊買咩都係咁上下

老老實實，大家會點排lkk，拿卡同埋達仔？

禿頭，不了

c down: 我又贏歐聯同聯賽了了
cloud add: 哼 我有頭髮 威過你

Lkk係邊個

盧卡古

迷普果然食開大茶飯

達仔>lkk=拿卡

聯賽：Laca>LKK>Morata
盃賽：Morata>Laca>LKK

炒股票炒樓最先就係死呢一批人

由細個睇宋慧喬電視劇 十幾年終於結婚

咁大獲，會唔會阻我廠做fa 狂人架

埋門：Lacazette
全能：Lukaku
技術：Morata

最好啦

有得中出了

要睇就睇消費指數 香港樓價離地係事實 但有大陸水喉 頂多十幾年都冇問題

Sevilla say they've agreed deal to sell midfielder Vicente Iborra to Leicester City. Almost joined Sunderland last summer

頂馬列斯

屌 又晨早鑽牆

我記得摩拉達係上季西甲排第二高入球效率
好似平均聯賽八十幾分鐘一球淨係差過美斯
佢應該聯賽勁過盃賽掛

Laca是最勁 基佬第2
唔好用錦上添花帝同係正選都冇既morata黎比ok?

唔係防中黎架咩

咁依家球員價錢離地都係事實
幾錢都只係一堆數字，買就會買埋個[預期]
重點係球會負擔到，有用，就要買

PSG我屌你老母
明明order 左係落場版收果陣係球迷版黎

迷普蒲開財經台，講野都唔同d

抵啦，淘寶買牙？

達仔儲氣同基佬一樣

PSG asia store

達>lkk >laca

屌死老野又出埋d 西價，又無吸引力

psg 都買 抵啦

睇歷史數據有邊個唔識睇
分別係睇個[預期]去決定價格
覺得拿卡對球隊有用，未來幾年幫到我廠
自己又負擔到，就可以買
唔洗咁在意一堆數字

但獌狗可以100m轟個普巴返黎，阿狗£46m已經破球會紀錄 要買果時唔會慳

等緊獌狗200m轟牙朗返獌

重點係球會負擔到又有必要性買 你冇當打前鋒

好似我咁冇打算留係香港所以都唔會再留意個香港樓市

落football trend買咪得啦 上網買仲要無得試無保證

獌狗今年唔G買冰個星

牙朗話想走牙，£200m轟牙朗回家

等緊c朗回家牙

你覺得冇必要冇問題
但我諗大多數阿狗都覺得有必要買.......

牙朗鬧劇留達仔/買包皮

其實進化到傾波既時侯融入買樓既概念
幾時將屌女既概念融入戰術?

都係 壓力應該好大 一生人打工既錢買生存空間

屌女概念留俾路狗同SP風討論

才子可唔可以示範下？

仲有你

我典會識咁多牙

攻其不備 主導節奏 無往不利

其實正路都係咁排...
西甲 英超 ..法甲
不過前面兩個冇70-80M都唔會放
又唔會黎阿狗同你癲 所以唔洗諗

巴打們阿狗d飛點買 可以幾耐前買定

做red number未

咁都比人笑左overpaid既
畢竟獌pogba似工兵多過神級

人人都有負擔既
可能係老婆、子女、父母、朋友...
幾多個人做到乜都唔理話走就走

咪又係得平時講囡講樓講股個幾個可以講...

其他手足可能波都渣過

扮咩謙虛姐

3個月呀好似

迷普有女都冇波渣

等陣去屌女

做左喇 但唔識買 會唔會好爆

你睇油賜杯?

樂視會唔會頂唔到新一季英超破產
大陸都凍結資產

Ching打算睇冰場牙？

週中既英超如果唔係對強隊，其實好多時都唔爆

有無手足不停F5 阿記官網等宣佈

補多12個月比你睇replay

正牙

麻Q煩,快D俾返NOW 攪啦...
2018 世界盃唔知點呢

成檔野收皮 點補

比TVB播

詳情要問域總
冇買佢新一季 要睇定d

最多分拆資產賣盤
now 用戶應該唔會有影響
裝左樂視果D 就......

要問域子

tvb播 請大家去鋪頭食住chips睇

捉野牛牛

太子爺

等你好消息加油

想睇2場 1場對強1場對弱

我先唔會 , 呢D野等你地做

你去一個月？

應該好快破產😐

睇對廢隊算, 睇到佢大炒人都開心D

域子R.I.P ....

賣返比now lo

正常識睇一定睇啲5比1，
但今年好似冇

英國時間凌晨3點幾

講啊
btw唔好睇開季第一場
近幾年撚得一次

laca會著幾號？

點知對弱隊俾人大炒,HAPPY

咁應該睇9月9對般尼矛算 搵唔到連住主場1強1弱

17

呢個應該最大機會
租播放權，等樂視自己爆再賤價買返
誠哥又贏

對阿狗來講其實隊隊都係強, 冇話邊隊食硬

比TVB播逼你買myav super 聽啊叻9up

應該等lucas 太子走再定掛

好過比你域視臨時播唔到冇波睇

你愛隊今年應該有

55波無犯規

今年冇偷拍 流出既

開波前兩隊都支持，完場阿狗然波就支持阿狗

你啱 買飛官網就ok? 有冇睇過既巴打
坐角球位定打fifa位好

那 你睇 掂到個波

係就快

睇下收幾$, 有得聽鐘仔9UP都OK

早排奧運係咁燈支那燈到輸

2場唔同位囉
一場睇仔
一場睇波

仲好講,最衰都係你攪亂市場

洗多少少 坐中間啦

義和碑著緊牙=.=

FIFA位不如返屋企睇電視啦 入場睇黎托咩

所有嘅五五波都係佢哋(阿仙奴)攞到，六四就冇得講

諗起facebook 好多agent sell club level

個趨勢係網絡電視取代cable broadcast 但域總太心急
我覺得有人肯買佢業務有得做 係怕佢盤數有問題

請開門 查水錶

最強14號續約

網路電視可以一次過播曬同場嘅波

屌 買角球位入波攬住燒山先（如果仲係度）

大陸有邊盤數係無問題

入波先算啦

Emily Haig 為我地唱國歌

兩大美人走咗個

依家係有快件請簽收

咁講啦 上季之前
Morata 一季都未試過入10球
剩係上季打下後備先先好成績
根本都未擔過大旗
而且皇馬星級中場

LKK錦上添花多
有身型有速度
但把握力

Laca連續3季聯賽過20球
Lyon有咩中場比到支援佢
Shot on target 高
Conversion rate 高
其實係阿狗需要既前鋒

未簽到啊

Leah

睇黎今日都唔會有消息

以死老野既作風, 可能要呢個星期尾先有官宣

屌

通常打哂丁咁最後都柒到仆街

咁J麥包比算了

可能今晚有絕殺呢

遲d宣佈有乜所謂 你又唔係趕住印衫

其實d體檢同轉會新聞全部係我作出黎
根本唔會轉會 大家死左條心

開季頭場買對家送錢咁濟
有幾年柒到主場對維拉都輸

留番同個官講

報左驚

哦咁都好d

你自己刀幾條罪係身拉

坐一坐三毛都冇

你d頭髮都係幻想出黎 死左條心

Laca著硬10號

點睇都奧燒著啦

牛奶真係走先算啦

走啦 我唔想搞大佢

拿9

拿子係狗

Carla Humphrey 正好多,可惜已離開阿狗

大家都g

買尼恩高蘭得唔得

宣左去邊

急乜野

又撚左三千

fifa勁到癲

Carla Humphrey....

公仔佬, 不了

教壞細路
紋身 留長頭髮果d應該要離隊

禾仔個d 有紋身

報驚

高登 d 痴線佬過埋黎連登

躝

禾仔離隊主要原因係垃圾

你個野壞佐牙

j 得未

點會凌晨宣佈

J拿子, 不了

想做你隻狗

收工時間應該係
我就射左波等

不了岩岩好夠買條頸鍊比條女

有排都唔會official
簽左就應該真

今日下晝4-5點應該好大機會

巧sweet

我估7-8點

你咁多條女
講緊who

聽日出高達

靚呀清

格硬計都係得兩條

好似話所有文件野都未搞架喎

PM迷普有得送

一定係d90後煙腸手腳慢

3P

見遊戲台話陳日188 偷跑佐

搞事乙

gvg???
唔係pro係咪真係lag

個訪問應該都會話因為電叻所以先簡阿仙奴

琴晚話阿狗同里昂既legal team已經搞緊
唔洗搞咁耐掛
拿卡影完相做完訪問就要繼續放埋個假

屌呀lag機咁ON9?

聽人講會
但我無求証

有DEMO試玩, 可以DL試下

有無人個吊墬唔包頸鍊
點搞 加錢買?

多數唔包, 要另加

對上一次玩GVG 係幾年前玩街機

隻game偷跑幾錢

炮縮玩唔玩

禾刀想G

可能遲D, 呢2個洗佐太多錢

深水埗directbuy
日限660

潘多拉阿

港行要天日??

老野咁撚小氣，唔咁講既話實冇運行

出佢果時專鳩斬比佢頂

出基佬斬波

我唔色玩鋼彈, 實俾人屌打

多數係
同埋應該有版權問題
日限定版先有歌
喺福仁g點訂左等電話

同禾挽

牛奶已經傷好?

以前psp玩過下
早兩日試玩畀人屠

我睇過下佢今集啲機，
好似冇seed d，00第二季同劇場版，
Gundam g, x, w endless waltz，
果啲全部dlc先出？

係
含淚課金

冇season pass一年全包果啲？

吊牙又要買日限又課金
BTW，港行同日張係咪得歌既分別??

從來對gvg無性趣

好似日限有埋先行dlc

嘩典買牙

好似未復操

有X

銀河 無防守學人踢大場

big 人買日限

456

屌牙 有歌聽先有feel

巧巧買

呢個好j
能攻擅守 中場大腦

456了

今晚有冇馬仔牙？

今晚冇馬跑牙

無馬跑

想問下玩買日限用港PS+都連到線玩?
DLC又典計?

上星期少少地斬7K

呢到多賭神

難怪早排有個輸十皮上連登借錢啦
貢多賭仔
輸錢因為贏錢起

開個日PSN黎買DLC
用返港PS+上網同人打

剩係貼贏錢飛

聽講之前PSV又係咁,熱門機體全部拎哂去收費DLC
結果得罪左班玩家,全部唔撚玩
最後要FREE DLC先解決到件事

路狗玩開1000推
我玩開200，300
推得起咪all in

PSV嗰隻係要面連先連到機先冇人玩

貢麻煩
日限有歌但貴，港行故事mode有中文
典揀牙

買兩隻

幾百蚊你同條女出一日街都用左

個故事MODE都唔洗睇字
都係打完一關之後到下一關開波

本身要FACE TO FACE先連到已經少人玩
佢仲要搞埋瀉鳩野

貼輸錢飛係咪你比返我
要貼張飛都好麻煩, 又要cap圖, 又要upload貼link, 你估真係好得閒呀?!

官宣未牙

冷靜d 洗唔洗貢認真

呢到9c9貢多都動真火
我成日比人jer都未動真火啦

貢又系
我平時都係打story mode
對戰都係同fd 玩多，唔會去街場，肯定俾人屠

你仲未bam

隻高達麻麻地
不過呢期又好似得高達出

朝早6點都未到 點官宣

迷雲不死牙
你識條春咩

等fifa18 2018隻Spider-Man 好似幾正

香港 4、5點差唔多

過十幾日switch又出splatoon2

錢已準備

呢隻岩同老婆玩

高達典刀要買黎看下門口招呼朋友咁
買日限是咪平時就咁用返港PS+玩，到有DLC先去日PSN 度DL返
之後再switch返個AC去港PS+就得?

手足 知唔知 switch 隻 真女神轉生 幾時出? 想等果陣出機

又可以撚女

訂多左隻splatoon pro掣同joycon扮splatoon限
孖車ON99上網連唔畀唔一隻pro一對joycon合體咁玩
迫人買多對pro掣

Nelson著61號

開發中 上市時間尚未公開

今次高達冇2P
我換PRO都留左部舊機等人黎嗰陣連機

發售日未定
應該有排

是旦啦

日限玩個方法同你理解一樣

鳩乙愛將Borja 借左去馬拉加

屌2P 刀矛
禾唔是死忠fans，唔會長煲，玩返港版算

佢鍾意親果d

收到風佢憎拿卡錫迪

ok即買thx

預購好貴
成500蚊

敗走英超

老實講玩左隻DEMO，
發現己經冇咩興趣再玩呢類高達GAME，
以前拎住部PSP玩SEED, GVG到GVGNP會覺得好好玩。
PS4出左之後覺得成個遊戲界多左好多唔同類型嘅GAME，
對以前果啲GAME好似DIABLO高達之類己經再冇興趣

邊隊上榜首

我覺得PS4 少佐好多類型, SRPG, SLG, 飛機SHOOTING, 動作

即係SWITCH正過PS4?

PS4係唔多，但遊戲界係STEAM，SWITCH果啲其實有好多，
呢排玩隻FRIDAY OF THE 13 比JASON殺幾過癮

屋企單機玩ps4無得輸
多人玩switch遊戲豐富d

hi

switch招呼人玩會岩少少

真心SEED個陣真係個個拎住部PSP係咁打
明明機體都係得SEED個D

近呢年我玩親都係單機GAME
就算有ONLINE既都淨係玩單機MODE
而家玩緊伊蘇8

利迷子 ： We spent most of last season saying how badly we needed a top left back and a striker who could score 25+ in a season. Arsenal got both.

今個轉會窗暫時都唔錯

果時我中六，日日放學抄完LAB REPORT，
就拿拿臨去M記同同學煲SEED同MHP2G，
果時陸運會喱係廁格同隔離格煲足一日

代答：人地隊隊都係咁簽人，死老野仲慢吞吞簽d 二線

講真
今年轉會我地針對性收購比利做得好好多

未簽到seri同利馬=唔合格 好似係

伊蘇8我想玩，
但覺得有啲貴冇買到，
伊蘇由6開始玩到F, 0, 7就冇玩
樹海頂唔順個畫質

俾人收咗部機

SEED明明得幾個圖,全部機體都係圍繞住SEED呢個故事
但偏偏好受歡迎
明明高登個個都插SEED話垃圾

簽到拿卡 補多個中場就差唔多
續埋山燒

續到再講
轉個撚頭唔續唔走搏free走

要賣人先
如果想補中場
依家個名單太多人

買埋利馬，留到燒山基張我比200分

間唔鍾都有人比人收架啦，
之後放學求其講幾句就比返，
中6,7冇咩人理

伊蘇預購都係4百零蚊
今集高達500蚊

卡叔收山
牛奶踢一個月 藍斯好就踢半年 唔係踢三個月傷完又鳩一段長時間
得反xxx e35 高基

屌
貴deal

除佐想買LEMAR
我見仲有D 人話佢想買個CM

你一開波註冊最多25人
你唔通唔註冊牛奶藍斯咩…
到冬季可以再註冊
到時唔通唔註冊卡叔?

雖然我冇興趣，
但我覺得六百幾蚊日限
應該要包多幾個DLC先啱數，
主打ONLINE冇劇情CG
嘅GAME跌價一向好快

遲下好似有閃軌

Seri 仲有無機?

依家清走一堆人邊使驚無位註冊

拿卡咁貴
驚係水貨
Xhaka笑而不語

好辛苦 禾收工了

冇乜傳過 好似PSG同巴狗爭

靚仔咁多

之前有傳過既
不過呢排冇了

冇歐聯簽到拿卡算係咁

Gvg 日限炒到7百幾
痴撚線唔玩了

貢早

清到至得架
頭先有巴打話買多個中場留到giroud就俾200分
但問題係點註冊咁多人

(要清個堆根本無人要)

有丫，但我今年應該淨係會買FIFA同
THE EVIL WITHIN 2，
之後刺客等FD買算，
下年隻ANTHEM同GOW都有啲興趣

簽左未啊

其實有無諗過放走卡蘇拿 唔係話佢無用但佢傷仲多過踢
不結騰空人工出黎好似仲好

黎緊要打dq11

今年轉會遲時幾好啦, 以前就屌話deadline fighter ,而家7月頭已經簽左兩個最需要補的位

人情味

傷到咁好難有人接

放唔出都唔會註個堆廢柴啦

佢係陣中真係好好用

劇本：頭幾場蜜月期,勁到癲,個個係咁J
之後開始比人捉到路,幾場冇入波
公海同呢度個個笑/屌佢水貨
聯賽最後可能入得十幾球
又開始懷念基佬

睇你點睇
基佬 黑b 拿卡 燒山 龍x3上面五個中場
張伯倫 k6 大細梅 包皮 比比鳥 夢遺 德國新人 禾仔 都係22 你用唔用贊仔同基比斯

放走好賤

我覺得某程度係阿狗既軍醫垃圾
雖然都唔係第一日既事

今季唔會放啦

德國新人即係邊個?

如果要放就唔會主動trigger續約1年既clause啦

新左閘？

係 唔知點叫

其實3個龍就肯定會放一個啦
冇一間球會會養3個一線龍門

都係大把人玩 始終正統高達game好耐冇出

其實奪冠球隊中場核心好少會傷
好影響隊波發揮
就會真係買左咩SERI都要磨合
易傷買乜人都一樣玩殘人

Kxxxxxx

26 D.馬天尼斯 Damian Martinez 門將
13 奧斯賓拿 David Ospina 門將
33 施治 Petr Cech 門將
25 卡爾贊堅臣 Carl Jenkinson 後衛
5 加比保利斯達 Gabriel Paulista 後衛
24 比拿連 Hector Bellerin 後衛
3 基比斯 Kieran Gibbs 後衛
6 哥斯尼 Laurent Koscielny 後衛
2 迪保治 Mathieu Debuchy 後衛
18 蒙利爾 Nacho Monreal 後衛
4 馬迪薩卡 Per Mertesacker 後衛
16 賀丁 Rob Holding 後衛
31 哥拉辛歷 Sead Kolasinac 後衛
20 梅斯達菲 Shkodran Mustafi 後衛
8 艾朗藍斯 Aaron Ramsey 中場
34 高基連 Francis Coquelin 中場
29 薩卡 Granit Xhaka 中場
10 韋舒亞 Jack Wilshere 中場
11 奧斯爾 Mesut Ozil 中場
35 艾蘭尼 Mohamed El Nenny 中場
15 奧斯利張伯倫 Oxlade Chamberlain 中場
19 辛迪卡索拉 Santi Cazorla 中場
17 艾禾比 Alex Iwobi 前鋒
7 阿歷斯山齊士 Alexis Sanchez 前鋒
23 韋碧克 Danny Welbeck 前鋒
9 盧卡斯皮里斯 Lucas Perez 前鋒
12 基奧特 Olivier Giroud 前鋒
14 禾確特 Theo Walcott 前鋒
XX. 拿卡錫迪

TOTAL:29(未計ccc同張伯斯)
可以唔計贊師傅,迪布治,賀定都26

註冊啊

OOO

夏殺特都好少大傷 我山傷照踢

1/13,2,3,9,25肯定放啦
2,3,25,用賤價放都要甩手啦

now 譯哥拉辛拿斯

貢難讀

叫哥斯拉啦

長撚到

5都要放

高拿斯利

但要諗番冬季都係要加番卡叔
如果無人起個段時間傷超過3至4個月
就諗爆頭

養和b真係唔巧比佢出黎7

而家好似傷緊,可能趕唔切開季

我頭先search 過呢個名，d result剩係出拿斯利

轟子話頭幾場都冇份

好波

清哂上面劃走既，已經有空間引入一兩個世界級更甚係續哂要續約既球員

借佢去升班馬用住先

LIHKG譯名黎

11月出返喎
聖誕快車唔預佢？

如果真係急需中場,35/34清一個都得
不過而家唔急

冇位REG佢啦，應該冇人借，
掉佢去預備組等佢自生自滅

今季肯定唔會借啦

11月又咪要操起個態 一陣又傷

所以咪話大前題去到呢個階段已經係要清人先
清夠人先可以入人

我驚佢未到聖誕快車又再傷過

kxxxxxx叫大隻佬啦

11月傷好
操狀態起碼兩三個月
始終而家肥左好多
未必可以趕到快車期

借走都得 唔一定清

佢自家青訓
雲加連對巴塞都出佢
你話會唔會比佢自生自滅

如果買到個頂級既B2B 藍斯後備
今季冠軍就真係有機會

HOLDING好似唔洗註冊

仲有雲加踢返4231咪撚預大梅啦
一定比呢到d到仆街

扣番喇已經
21以下唔洗註冊

9月,22歲
我唔知洗唔洗reg

講真 贊仔同急屎清得啦
又唔係勁 現家又唔缺閘

註冊限期好似8月?

註冊果陣未夠21好似唔駛註冊
fm都好似係咁

註冊前未過好似可以

2條垃圾實賴死唔走

卡叔不嬲都睇落肥肥地
同埋11月傷好唔代表而家唔操得
琴日唔係已經有佢GYM既相啦咩

有得賴死架咩

擺明賴死唔走啦
贊錯出高人工嚇走班買家
又唔諗下自己咩料

唔簽個人約咪可以賴死囉

清就清硬
贊仔上季傷到開季,焗住要養佢一季
45k週薪踢成季U23

睇下趕唔趕到啦
老野應該會照落佢名
如果無買中場的話

急屎咁多年都係咁廢 現家有大隻佬 夢遺後備 要佢黎托柒咩

比你都爽啦
踢u23仲要有幾場都派膠
幾十萬港紙一個星期
仲要hea做應酬式踢波
比你走唔走先

甩唔到手呀

我覺得可以試下拿卡份約啲ADD-ON
到加如果英超入多過25球，
將會免費獲得2B，贊錯，急屎

Mesut Ozil and The Honey Badger?! | Australian slang

談判破裂
交易告吹

里昂會即刻接番佢走

急屎一睇就知佢有無正選好閒啦
就算上陣時間少果排都唔見佢出聲話踢得少
可能知自己咩料
去第二隊拎唔返咁既人工
住烏果班無得出一排就已經會放風話想走或者唔滿意啦
急屎長期唔駛踢分分鐘佢仲滿意

佢當年真係遇貴人無啦啦俾阿狗簽左
冇料到又無啦啦逗咁死高人工

俾你都出少句聲廢事俾人借去唔知邊個小鎮踢英冠啦

Watford Pull Out Of Deal To Sign Kieran Gibbs After Player Demands £80,000 Per Week

有咩隊肯出呢個人工

頂
咁不如起揭幕戰玩現場估波膽遊戲
估中而又抽中既觀眾可以獲得2B，贊錯，急屎乙個
仲有大王打電話搵俾你

義和b都算啦 應該仲有得進步
不過唔好係必然正選就得

佢去第二隊都係要返高人工

假假地後面兩個都做過英撚國腳，
前面果個高潛，送都唔要?比下面好喎

咁大想頭

係要拎更加高人工
之前晶宮想買佢
佢獅子開大口嚇9走人

清垃圾仲難過買人

結果係無人玩個遊戲

Colombian radio station RCN Radio claims #Arsenal have made a £22m bid for Juventus' Juan Cuadrado.

根本佢自己唔愁踢唔踢
無得踢咪等出糧
英國幫個撚個都係咁
你睇最聯隻肥西就知
急屎去到19年完約
只要keep住收呢份糧佢都滿足
踢唔踢好閒
到完約咪改收5萬鎊一星期囉
都係同佢實力唔對秤

呢個咁平既?

我覺得買唔到利馬
山狗就會走

今集節目獎金獎品豐富, 包括：

阿仙奴送出足金贊堅遜及傑比斯套裝乙份, 價值$26.8

正式全力打３－５－２，３－４－３

我覺得佢係要個勁前鋒入波
前面佢拍奧燒其實佢應該冇乜問題

買到利馬即係代表包比都可能走
因為包比話唔可以再賣人
到時摩納哥就比人拆骨

足金鳩贊同足金鳩傑各乙份

係阿記出價出得平 係咪報復祖記早排出平價買CCC

要佢睇得起個前鋒至得喎
唔係佢寧願鳩扭都唔會比波人
有期佢唔比波住烏同黑碧

大盜

大盜黎做比比鳥同一百分後備

比佢專心打右翼衛右路打哂會唔差丫，以前車仔失敗係未轉陣式配合唔到

垃圾黎

比爾連講左話走啦，放佢啦，唔好擾亂軍心，
張仔專心同禾仔馬列斯韋舒亞輪打兩邊攻中
古亞達度可以同未來隊長贊堅遜爭正選

笑左阿狗搞到NBA D隊咁, 簽埋成手爛約冇CAP簽星

曼聯在去年夏天以8900萬鎊的世界第一身價簽回了普巴。當年紅魔放他免費加盟祖記，幾年後以創紀錄的身價又將他買了回來，曼聯也因此遭到了不少嘲笑和調侃。對此，曼聯傳奇教練費格遜認為，曼聯之所以會吃虧，都是普巴的經理人拉奧拿搞的鬼。
據《每日鏡報》報導，費格遜在給英國橄欖球球隊塞爾鯊魚隊上課時親口回應了外界有關普巴交易的質疑。當有人問到，教練和球探分析為何沒有意識到普巴的潛力，未來能成為價值1億的球員，反而會在當年放他免費離隊的問題時，費格遜立刻開噴了。
費格遜說：「普巴？他有一個糟糕的經理人，一個蠢貨（a shitbag）。我們都知道普巴是個好球員，現在仍是個好球員。我們當時也給他提供了最好的合約。」費格遜的這番話把所有的聽眾都逗樂了。顯然，老費sir對於當年拉奧拿誘使普巴拒絕續約曼聯的問題依然非常不滿。
費格遜曾在自傳中寫道：「有那麼一兩個經理人我非常不喜歡，拉奧拿就是其中之一。」

如果贊神走的話，未比迪布治爭下位，做古亞達度後備

CHING SICK BALL

special offer
£10 一件新波衫+阿仙奴閘位球員福袋(gibbs/jen boy)

撚有講 疤狗報吹 今年一定唔走
一百分rwb勁 係睇佢打唔打

7m cap姐係幾多per week

364

跳啦撚樣

100% agger ar ching

跳到死啦

134615先岩

跳子

幾時先WAIVE到2B急屎同贊錯

日限已拎690

Laca 週薪200k
Lemar 80m

u r old

貴到

如果有FD玩應該買電子版再SHARE會抵好多

人地波斯尼亞人黎

本身都成萬一羊

唔洗問另外果個就係文迪C

巧貴挽5起

梗係非常不喜歡
佢心諗條仆街簽個仔做agent就fatfat

Kola 150k
Laca 200k(實際應該會少d)
就算燒山唔續,今季都唔會走
一定過額
雲加100%會放走幾條友

今季d球會宣佈轉會都咁有心思
唔知阿狗會搞咩花臣

險簽

巴士巡遊宣佈新球員

專登留返最後一日官宣

其實今個夏天轉會費問題不大
但個salary cap就真係好難拆得掂

But while I think Rooney on £250k would be an abysmal signing, Giroud for £20m would be a steal. He'd be excellent for Everton.

20M想買基老

仆街快D官宣得唔得
唔好再撚險簽,唔想再見到黑碧打正選
佢D把握力真係高到我心臟病發

官宣未

想睇社區盾，
我得red membership,宜家未買到，
stubhub買其實係咪黃牛?
我未搞清佢運作模式

古亞達度唔錯呀！

換養和b比狙狙

老撚都唔放

免費送比你好冇

班冗員的確好難清走

依加英國時間早上8點咋😅
未反工😅

差個頂級中場中阿
藍斯未夠班

我地買個法國後備都50m

買我地正選出20m

Ching講野太客觀係度好危險

賣比佢地分分鐘基奧特番黎屈哥斯尼頭槌

stubhub係外國好似係合法黃牛

Livermore ok?
冇咩睇佢西布朗表現，
但佢入得英軍，都一定有保證？
逗後可以釋放Xhaka上前多d

爭埋你個前四位

ok

Manchester United captain Wayne Rooney is set to sign for Everton by the end of the week. (Source: @ncustisTheSun)

BBC Sport‏已認證帳戶 @BBCSport 1小時1 小時前
更多
Could today be the day it becomes official?

Alexandre Lacazette is about to become Arsenal's record signing.

要放都放去外國聯賽

英人，
樣有霸氣，心理質素高，唔會亂玩腳法，
上次睇英蘇大戰都好多好評，
最重要係舊熱狗，倒戈都會加返幾錢肉緊

Vidal / Nainggolan

都多人話今日會公佈

香港時間夜晚

其實xhaka唔啱打咁前 佢係墮後啲放長波個啲嚟

睇左成季，暫時睇唔出Xhaka前插有咩功用
佢似係習慣性惰後，得閒遠射果D
好少失位

不過放心我爺爺一定會用我藍
唔洗j買人頂佢

仲未宣佈？

其實要個大肉腸傍住佢

但如果對面龜縮的話，xhaka d長傳淨係可以拎黎轉邊

exact7ly

始終要有個逗後奶,慕遜加柏時都有人幫佢執屎，藍斯後上型，不了

elneny coquelin唔夠硬，後者比矮仔hazard撞到碌地沙唔想再睇到

訓醒未

今季都傳左幾個中場 爺爺應該真係想買個

爺爺諗住dlp 搭 b2b
但可惜xhaka既防守唔夠穩 而藍斯既防守亦都係太麻麻

雲SIR特登打多個中堅幫佢執屎

Ox will not leave this summer but there is no agreement on a new deal in sight [✍🏻:@johncrossmirror]

屌個場高基有黃牌唔敢去姐

尼恩高蘭幾岩拍沙卡

轉左三中堅之後防守好左 證明雲sir勇於求變

所以排三中堅係門前比人射龜
某程度上解放左我藍

有傳過尼恩高蘭

渣渣臨簽新約啦吊

我地買Pjanic

阿狗有好多都傳過
唔奇
只係唔會買到

ccc條撚樣係度搞事

買比真歷即係有兩個沙卡

Nigel Winterburn on Arsenal: "I am hoping Giroud will stay. Arsenal know they need quality to help them challenge for the title."

純粹樓上幾位FF

一定好火爆

ccc狗到仆街 玩攪炒

Yes
我地打三中堅，唔使靠純防中

如果買到尼恩高蘭
我地個陣對蝗疤拜都唔係冇得打

點解人地D垃圾都可以輕鬆高價賣
我地D垃圾清極唔肯走

Ox山狗續唔到下下年免費放就橙

下月5月踢斷晒牠地8隻腳
想走

唔會買到
ccc條多咀狗叫人唔好黎阿狗

走啦仆街, 阻住晒

諗下好啦

CCC, 張伯倫呢D 真係養唔熟....

太多反骨仔

贊仔

尼恩高蘭話有興趣 ccc叫佢唔好

人地忠心

唔續就雪到張仔硬啦

乜佢j片咁好j
高卡藍三合一feel

上年利個ibe都20M

贊仔最忠心

YES得贊仔同GIBBS 忠心, 有人買都唔走

係咪我地啲辣殺太高人工？

but 29 la

張仔太易傷

佢係好好波
搶得有後上埋門有手術刀
但係唔知點解唔去其他大會
都要佩服羅馬班球員真係好忠心
好勁

Gibbs都60k 你話呢

去另一隊全勤冇難度

我廠行共產主義

伴爺爺打二年都ok 啦

keep到既其實買返黎打兩三年都夠
拎英超不再是夢

雲加個econ degree 買返泥牙？

人地肯借出去，又交到表現
我地唔用嗰啲只會雪住

仲要個款都夠哂壓場
我地依家個個都青靚白淨

29歲黎我地到幫爺爺攞英超 下年攞歐聯
了左佢心願好嗎?

【Are u ready?】阿仙奴17-18球迷吹水區 CXLIV

我廠借出去個好易又傷返黎

Ibe 勁d 定 2&b 勁d

咁你又FF得太勁

都唔慌平啦
羅馬無人頂到佢個位

Both weak

Livermore 之前睇友誼賽99地 不過可能只係未成熟

踢過熱狗 不了

做得阿狗邊個唔ff得勁
有會然ff 25b係可造之材 牛奶全勤

快d 清班25 仔啦

ccc送佢去比錫達斯啦
等佢越踢越霉

1001